不規則分享 | 化妝品 + 護膚 30

繼續

偷圖代購出番去啦

粉餅黎講有咩推介？
暫時想買la mer或chantecaille
唔知粉質邊個細d妝感靚d

Sephora自家品牌唇膏more

繼續問

題外話想問下大家
有無絲打個頭頂都係好多baby hair好攣又會飛起哂
我每朝都用好多護髮油
係office 又會keep住補但都係keep住飛返起
點都解決唔到
有無絲打有解決方法

Keep住拉 以前都好毛燥 每隔一陣拉下
同埋我係做paimore 自然啲 生出嚟都唔會太曲

有冇d咩日韓粉底推
混合皮
人在英國
d鬼婆牌子一係太厚
一係揾唔啱色

之前想試mac新個cushion
英國到呢刻都未見影

Quote返之前絲打share過
應該係呢個副作用
唔好再做角蛋白啦
不過我都唔知依家點搞好

Lm先

有無絲打有用過呢隻細胞再生活膚霜
上網睇到佢話可以令肌膚快速更生
濕疹印都去到 就好想試下
因為我有d地方濕疹好番之後變深色左 好困擾

我上年10月時做過一次 整完一個月後 效果冇左但都冇咁恐怖喎
係整左半個月後 新既睫毛生番出黎好直 會好奇怪
所以冇再做
我諗上面啲圖係本身睫毛又短又幼既人先會咁

想問下有冇絲打用過clinique 既爆水珠珠精華

我以前後生皮膚單用clinique黃油覺得好好
但佢d洗面好乾同d爽膚水都唔好用... (3 steps果d) 有一段時間用到爆瘡
上個po有絲打話個爆水珠珠伏伏地會生暗粒
Clinique id就唔知，但我已經對呢個brand失去信心覺得好多化學野

會生暗粒有冇絲打有其他推介我想保濕

我好多毛燥飛起 真係搞唔掂 paimore解唔解決到
你做幾錢

開心使用excel中
眼部只要做好保濕就唔會卡紋
個橙色非常適合用嚟遮眼底
平時淨係用個橙色調色已經遮咗八成黑眼圈
另外淺色嗰格可以打亮淚溝
深色就可以遮瘡嗰d
個人覺得好好用
canmake聽人講好乾
excel呢個冬天都ok 前提係有用眼霜

有無絲打用過喱枝粉底液覺得點

用過2支爆水精華，唔覺得特別
反而幾鍾意用系列個72小時gel，用完精華當cream用，易推唔立，因為好怕油

之前潮流台有講過有個本地天然牌子
之前喺連登你問我答sell咗人上去
但點知啲products 係冇寫成分 用料過期
冇加防曬又話有加 又亂教客可搽四五種精華
本來我都 lm 左跟進 因為自己有用
但點解最後連仔 delete 咗 post ge?!

絲想問你用咩眼霜？

lm

同埋真係要做足功課先幫襯
有啲仆街黑店，電睫毛扮角蛋白（因為做嘅過程係一樣），價錢相差成一半
電睫毛到後期就好似圖咁，炒撚哂

Btw，個一兩條毛可能做個時，藥水滲得唔夠透先直左

nivea q10

我都想知
大家小心打手，千其唔好上當

我用b3精華
但超貴$6xx一枝...好有效

我係好彩果一班黎 完全冇事仲勁靚精神左勁多

我去左買curel既體驗set

想問下有冇眼霜或者眼部精華推介？
20歲 平平地就得 唔洗咩特別功效
利申：用緊the ordinary咖啡因個支 想換下其他但又唔知換咩好

我都係上個po燒著咗
今日放工入手咗cammake 而家先見到個cm話乾
啱啱試上眼又唔覺得好乾 不過遮唔到之前位絲打個效果咁靚 係我黑眼圈太勁定唔識用

我都好糾結買canmake定excel 因為眼底都偏乾....

Suqqu個粉霜係咪真係咁奶油肌？
我見啲意見都幾兩極

我係keep住做 不斷做 好好多 但好貴 $1400/次 我半年一次

有無人有用la mer creme

想搵一d有色防曬，有無人用過Shiseido 有色防曬？

平時用開既muji 卸妝液無哂貨

我係iherb買枝杏仁油
直接當卸妝油用
都卸得幾乾淨

買唔切iherb 今晚要卸

係咪類似卸妝油嗰支我都有用

我用嗰個係oil free
大家有咩介紹啊咁

應該係我用嗰支，想問絲打你平時點用？我係整濕化妝棉之後倒啲卸妝液落去，但係好似落得唔夠咁，倒太多又好快用完

下～～我當佢係卸妝油咁用
落少少加啲水然後過水洗面

我買過 但用完敏感

Givenchy送左成枝貨size唇膏俾我，仲要係限量版，本身以為隻色望落勁粉紅到瑩光，點知隻色會跟住溫度變仲要全日都keep到，好勁

Biore有隻粉紅色樽既幾好 萬寧果d應該都有

邊枝

想問下咁多位絲打有冇蚊爛去印良方
隻腳好多印想搞搞去

Marble系列最姣個隻粉紅

有冇絲打係guerlain門市買過唇膏又有刻名我早兩個星期去買左，佢話刻名預一個星期左右，刻好會打比我，但到依家都未收到電話。請問有冇絲打知要等幾耐左右？

可能我用手上太粗暴 聽朝輕手啲先

有年呀妹生日，係clinique 買左千二蚊護膚品比佢，佢用到爛面食A酸，佢個皮膚科醫生話佢地d成份有問題，好多人都用到出事睇醫生，仲話未有事個班只係時間問題

自此block 左呢個brand ，任何產品都狗也不屌

最on9係呀妹而家食a酸要成三千蚊一個月

本身T字位毛孔比較大 又易出油 某日只係出左去幾個鐘 唔知係皮膚狀態唔太好定平身用開個隻Innisfree碎粉已經唔啱用定點 一照鏡發覺T字位浮曬粉勁嘔心所以想問下有冇絲打知道碎粉邊隻好

innisfree綠盒好大陣味次次上都要閉氣
用開mac blot powder 不過唔係碎粉係粉餅
極控油,唔變暗, blur毛孔
但佢有分色,一般白皮都用light, 有時好難買到prep+prime我覺得都可以 但講持久blot powder無得輸

大家有冇用過belif既呢個gel？
化妝會唔會起擦膠粒？
我混油 好似幾吸引

我淨係好多年前用過果個咩高效水份炸彈霜，都ok幾補濕。但依家膚質轉左混合性唔知仲適唔適合

我只用過以下:
priori好好，好遮到毛孔，好控油，但好粉色會2截色
Innisfree綠色盒得個平字冇乜特別感覺
BB laboratories既透明質酸碎粉唔算控油，但有少少珠光，本身皮膚好用完會好靚
Guerlain波波粉，得光澤，冇特別
Banila co銀蓋碎粉，會出暗粒，blacklist
Kat von D粉餅，見Pony推介，sephora買，但其實唔太控油，遮毛孔遮到5,6成
Elisha coy粉餅，用過最好，已經第二盒，遮到7成毛孔，我本身係半個鐘至一個鐘就會出油，用佢都控到3,4個鐘，有少少肉色

唔收你錢呀 我都係唔想曬咗佢 反正都俾咗

我用個個粉餅 所以我又唔係太聞到味
如果上完之後會唔會好明顯臉同頸係唔同色雖然我平時會化埋條頸 但有時都係覺得自己塊臉白好多咁

哇絲打用過好多款我諗我最啱用最後個隻 因為啲臉油真係搞唔掂

乾到出油嘅膚質係咪唔應該用有泡嘅洗面產品
大家又有咩推介

我用雪花秀枝gentle cleansing foam ex 感覺良好

冇+C

我都係 第一次跟我妹買 用佢粉紅色嗰條Line
初初都不以為然 剩係覺得額頭生多左暗粒同好油
最好媽媽話佢冇cream 拎左我嗰個擦 我自己買另一個牌子
之後啲暗粒就冇哂
好彩剩係用左暑假嗰兩個月

想問下絲打們 最近大熱天出門唔夠幾個鐘 眼妝溶到七彩 聽問下應該點補/有咩方法冇咁快溶

平時已經有用眼用打底

顏色簡單啲 帶眼影膏出街補？
我覺得眼影膏會貼啲

thanks絲打眼線剩畫眼尾 唔過一陣就溶

用邊隻呀
我都係油眼但loveliner真係唔溶 最多淺色咗

有冇試過canmake好幼嗰枝

就係Loveliner

未試過得Loveliner同埋Excel三合一眼線液筆 前者仲快溶過Excel係咪我問題

買過佢支黑色眼線筆覺得幾好用 但係平時用開啡黑色嘅眼線液畫眼尾

我用loveliner會溶但moteliner唔會溶
試下用eye primer睇下有冇改善

我係超級油眼人
基本試唔上eye primer，但有化妝就9成都有眼線。有幾支平靚正都試過

台灣代表：1028好幼嗰支眼線筆，玩足一日都唔溶

泰國代表：銀管紅管眼線液都試均，覺得紅管好用d，又易畫。不過唔建議拎去旅行，試過搭飛機漏墨到high high。間唔中眼角會少少化開。

仲有一支日本出都用過好正，但無喺手搵唔返牌子呢兩日出街見到嘅話再補充返

請問有冇試過1028支mascara? 會唔會溶呀？
我用kissme夏天既話都會溶
canmake支base唔溶但好難卸

1028新出粉紅色令面個枝唔溶

mascara又無試過1028，不過我固定3個月換一支，可以有一日會試到

btw對防水無需求嘅可以試溫水可卸嘅mascara，理論上水油分離，溶水就唔溶油。唔知呢件事有幾啱，但係我自己試就萬試萬靈唔溶（當然效果另計）

同是油眼
用過kiss me eyeliner同mascara都溶

之前睇新聞話有個女人用k von d tattoo liner撞咗車喊到仆但條眼線一啲都冇溶所以買咗黎用
mascara 就用mj 都係完全唔溶
呢兩個products我諗會用一世

佢嘅啡黑同黑好接近

聽日去睇吓先 唔該曬各位絲

但我用d牌子好偏反而大牌子laura macier，mac啊果d碎粉好出名但都冇用過
啊我仲有用過bare minerals暗瘡系列blemish remedy果個礦物粉，都幾好，幾有色幾控油，但唔太遮到毛孔

你d暗粒快黎快退算好彩！
我搞左成年

推一推
有冇人有用過belif？
心血來潮想試哂佢d野尤其aqua bomb，呢個積雪草cream，同bb cushion

我25歲，混油
淨係試用過好似係山茶花精華
lup到爆，搽極都唔吸收成層野係面咁
所以不了

我係中性肌覺得個保濕精華ok ge
不過不失

乾肌 容易生暗粒
有冇保濕精華推介？

1028粉紅色包裝個枝真心好好用！個刷頭幼身 好易上 唔會整到眼皮 又唔溶

用過aqua bomb同soft bomb (lotion嚟)
我乾肌但又出油
講真唔太夠用
但我幾鍾意，貪佢夠爽
我係keep住用的
不過嚟緊會轉，因為皮膚差咗

各位絲打有冇邊隻b5/b3 gel推介？
之前用過bicelle同dr.wu 想揾隻再保濕d既
Thx

la roche posay/avene 都ok呀

似正，個頭係掃定梳？我而家用緊梳頭好難控制

果套我都有用過
堅伏，新鮮開黎用都好那

Lotion?
即係唔係gel黎？

🙏🙏🙏想問下有無防曬介紹

一樣乾肌 覺得唔夠保濕 一搽上去唔夠半個鐘就咩都無哂
而且Aqua bomb要等起碼15-20分鐘先好開始化妝
如果唔係成面都會有擦膠碎

我當年都有用過aqua同Moisturising
兩隻我覺得係差不多
夏天用係不錯，冬天完全唔夠力

唔係梳！刷黎 。唔會曱甴腳

二代陣味好怪

6月9想去遊行 驚嗰日會暴曬 平時返學出街一直用緊body shop嘅防曬 覺得幾好用 但長時間戶外曬都有啲驚呢隻會唔會曬黑絲打們覺得點洗唔洗買返支annesa打仗因為我去旅行暴曬都係用annesa 真係曬唔黑

個日應該好熱會狂出汗呀，body shop防唔防汗

有冇絲打呢兩日面頰都生咗一粒粒明明早幾日先針清完，唔知係咪天氣問題

其實起呢啲粒粒係咪姐係敏感
最近買左herbviore支油嘅貨裝，因為之前用mini size果陣覺得幾好用又冇生粒粒或敏感
點知呢兩日一用就爆到成面都係呢隻粒粒
究竟係天氣問題定點唔想晒左支野

絲打我呢兩日面頰都起咗啲粒粒唔知係咪天氣問題，不過你都係唔好用住好啲啦

我自己個日去
都係諗住用annesa
因為真係易推唔笠曬唔黑

有時我會係到諗係咪原料既問題

屋企支精華就快用完 各位絲打有冇保濕精華推介？budget $500內
利申：混油肌

長時間戶外就唔好太依賴搽嘅嘢啦
擔遮 戴帽好過
btw 帶多d水飲

［member]絲打有無用嚟畫內眼線阿？因為我主要係畫內眼線多
同埋有無用過佢綠色個枝 好似都好多人推唔該絲打先[/member]

線色果支會印到眼袋黑哂

吓…做乜鳩… 五毛維穩post唔del 走去del expose黑店既post?

唔乾而又持久嘅唇膏有咩推介
用過好多牌子都唔覺有兩個優點並存

屌 innisfree 係呀屌 好撚臭
終於見到有人都咁覺

日本佳麗：Wink Up Maxi Grade 有黑色有啡色，聽聞有朋友畫咗喺手，沖涼都唔甩😂

新手買眼影
Ud 好唔好
太多選擇 簡唔落

有隻Apieu ge莓洗頭醋，我覺得平平地好好用，而具用完d baby hair冇咁飛起曬

新手嘅話買多色palette嘅話可以試下etude house盒play colour eyes/colour pop
當然有錢嘅話ud都可以
重點係絲打有冇話要邊隻色系

有少少啊
出左一撻細細撻紅色
但我本身皮膚亂用野都好少會敏感，所以得少少敏感反應

me2！
我近1個月先開始用vit B
用左一星期開始有明顯改善，毛孔細左dd，出少左油，皮膚鎖水力高左好多好多
有d後悔以前亂用野
不過我覺得好貴...$6xx 30ml用一個月就冇
但vit A我都想試埋，有咩功用嫁？
你有冇配合roller用？
Vit C有冇用啊？

多謝絲打分享
我混油想夏天試下用 而且又唔太貴

Excel啦，百幾蚊，用手上又得，大地色做到基本野，之後想玩色先再買其他

利申：用到hit pan

大地色 同埋重點係想唔好咁多閃閃
利申 眼腫到唔知眼窩係咩黎

有一盒 色係靚 但有好明顯既閃唔識上閃色 好似會更腫咁

有機會係落色範圍問題，無野做喺屋企玩多啲試下唔同範圍，用色比例等等

有無人用過Lancome 肌底液
好唔好用

Im meme都幾抵玩

有用過，對閉口粉刺好有用，唔覺得對毛孔有明顯效果，同埋用完會好乾

我之前都有買過bare minerals盒粉 但因為以前唔多化妝 開左到而家都只係用左半盒 見佢開左咁耐又唔敢搽上臉

我鐘意佢到買左好多包refill

有無絲一樣雙眼皮太近上眼線 畫眼影會食咗一半
搽高啲就好奇怪好似亂化咁無空間比我畫
有雙眼皮係咪都可以癡雙眼皮膠紙

唔知大家知唔知點買到too cool for school嘅產品
最近去完韓國買左佢隻mask好好用 但香港無分店又搵唔到代購

咁可以淨畫內眼線 甚至淨係畫眼尾拉長嘅我就淨係畫眼尾 反正都唔夠位

可以痴膠紙，不過有雙眼皮都痴咁麻煩

利申 厚單眼皮日日痴

我就係咁 無畫過上眼線
但有時真係好想化眼影

想痴高啲個摺位唔嗲唔吊咁

我最近曬傷左 仲要黑到一達達 想問咁多位有無方法可以盡快白返

食奇異果
飲檸檬水

眼影可以照化啊 我都係雙眼皮窄 我會用兩色然後努力掃下眼影同整長下長睫毛去放大隻眼

想問有冇絲打用緊/用過Bare minerals 支粉底筆？用後感係點？

我前日喺meso beauty買 有啲有折

做好防晒，查多啲保濕野

幾啱乾肌/混合偏乾用 但係以依家天氣 唔夠2-3個鐘鼻頭甩曬其他部分都唔會甩到一撻撻 補妝又方便

試過幾隻粉餅想包下膠，我混合偏油

Ipsa : 3-4 hr 會甩而且有氧化情況，所以用左排就無用
shiseido maquillage: 6hr 左右要補，但都透薄，性價比黎講都ok，耐左會變奶油肌，可以再回購(不過香港無出)

shiseido : 因為用完shiseido maquillage，香港又無出所以就去左試，真心唔好買，無妝感可言無遮瑕度可言

cle de peau: 8hr 左右先補都係shishedo 公司，遮瑕高過maquillage ，耐左變奶油，易上，而且可以遮瑕之後直接用粉璞掃過去咁上，價錢貴，係會回購

bobbi brown: 同shiseido maquillage 差唔多，但用掃上妝感靚好多

當初係用粉底液先，但後尾唔想太傷皮膚所以先轉粉餅，以上粉餅遮瑕力都唔算高，如果有印都要落遮瑕，我個人本身比較懶，所以如果要推薦一款會推cle de peau

絲打你係用佢個粉撲上定點呀？佢個粉撲個款有啲搞笑，想知有冇用

same
我眼頭係內雙 後面係正常雙眼皮都偏窄
如果畫full eyeline通常條眼線就差唔多遮哂個雙眼皮
顯得我眼仲細
平時我都係眼頭畫內眼線 到眼珠位先畫返外眼線
但如果想化歐美啲嘅眼妝 條眼線唔夠勁其實又唔夾
所以我結論係呢種眼型真係唔可以貪心想玩多色blend好多層次

多謝絲打分享
但維c都會出油？
咁我應該要試埋維a了
因為我係第一次用synergie d精華，之前用過brightEnlight，當面霜用好似冇乜用又唔太控油。但估唔到枝b係我身上咁work！
本身我對維A冇信心，因為用clinique果2枝維A, C用到皮膚差左好多 聽你咁講完，睇黎我都要買埋維A一齊用

我都係salalabeauty買咋
平好多 mimingmart好貴除左有特價既日子係ok

bobbi brown補水原液好唔好用？
當下搽上手真係幾滑幾保濕
之前sogo thankful俾人sell到

我用乾海綿上 佢舊粉璞唔太燒到我冇買

咁你依家個routine係bright enlite之後就直接上妝？

btw有冇人有用過kiehls新出個金盞花爆水cream？
去門市試過質地好正，但唔知補唔補濕同化妝起唔起擦膠粒

攞過一包試用用過 好潤 會有少少笠 擦膠粒就未試過有
不過我唔係化妝之前擦 我當佢護膚品咁用咋

絲打油性？

乾肌

想問下大家有無有色潤唇膏推薦
印象中好似有推過Dior?想買黎孝敬下阿媽

我以為你日頭vit b，夜晚vit a

Hello
想問下Bare minerals嘅bare pro好唔好用
本身皮膚唔算好 易出油
上網睇話有滑石粉

請問各位絲打知唔知邊隻物理防曬好用？budget $500內

Fresh都唔錯 長期回購產品

我想問吓呢度有冇sis 同我一樣都係多層眼皮或者三眼皮想知呢類型嘅眼化妝有咩要注意

Curel聽講唔錯 不過我你最近先買 仲試緊

想講之前有絲打推介logon買beauty maker掃上muf粉餅 今日去logon買已經全線下架焗住係fingershopping買

我去ig search單次收費嘅黎做 試過幾間都冇伏 絲打怕sell可以試下咁搵

我今日係朗豪坊logon買到
想買可以去睇下

我今晚10點個陣係銅鑼灣logon問 個職員話所有logon都冇得賣 頂佢個肺

Sasa有支98蚊桃紅色liquid 有黑 啡黑同啡果隻勁防水！
本身我都係用loveliner都甩果d人
用佢呢隻黑完全無甩 當然要上eye primer lah
但唔知點解啡色就勁甩
啡色我會推介clio

無遮瑕力 可以慳返

Thanks 絲打
搵啱心水嘅我打算問定價錢 1蚊都唔會帶多咁上去

有冇邊隻好唔需要好高遮瑕力

3個幾星期終於收到sephora 91掃，黎到個陣有埋個膠套蓋住，拎去旅行都唔洗驚試左幾下真係好滑，岩岩洗左同埋佢係個套太耐睇落唔似波型，用用下應該會變番波波好想快啲乾左有得用

不過無限差評比shipping

補圖

kiehls好垃圾喎用到我變敏感肌

有無人用過 colorescience 防曬粉 spf50?

覺得有無啲遮瑕功效？

同埋香港邊到有？

卸妝gel幾好用 落得乾淨唔乾

FYR我平時搽防曬眉毛遮瑕少少眼妝

絲打我有興趣
可以 tg 你嗎？

上網睇d人推介，Elta MD , Curel都唔錯，但我估Curel應該平小小，一陣買黎試。
絲打你用curel會唔會起擦膠碎？

我都有興趣

Elta MD會起擦膠碎

用過佢好幾款產品
好既係冇敏感
但覺得咁既價錢唔值，效果應該要明顯D

不過對於我黎講都算平
我用開d精華仲貴 1枝買到佢幾枝
多謝絲打分享

早2日去左tst albion買e大餅同chiffon粉餅
個ba幾有心機同我試 但放假無出街未試到
比左健康水我濕fu 用完感覺好似幾好 同支奇肌修復露 用完佢 再用護膚品好似真係快d吸收
開始對佢d護膚品有興趣 有無絲打有用開佢地d護膚品
but但香港買都好貴下

有無絲打用過aesop
聽人講好似可以穩定膚質 精華好似幾掂
對大量暗粒皮膚又有無用呢

Mimingmart?
絲打多暗粒/發炎？
唔比買咁搞笑可能怕你爆瘡
我用roller碌過幾次vit B，真係好正，好有光澤
但會乾左好多，要搽多好多層精華枝野用得更快

卸妝又另一個煩人嘅問題
我本身係用bifesta 粉紅色卸妝水 + cruel gel +洗面奶卸
同朋友講佢哋話我清潔過度
所以依兩日開始淨係用卸妝水 + banila co zero嚟卸
無再用洗面奶 希望卸得乾淨又唔會清潔過度

Bifesta 我用過一排係有暗粒 轉番紅水又冇事
Banila co會塞毛孔 唔好用呀

Banila co會塞毛孔㗎咩
仲用緊第二罐

Banila co有微塑膠粒

等我仲覺得佢幾好用

都岩
btw之前係mimingmart買野送左枝snowfox泡泡洗面試用，今個夏天拎出黎用，真係有驚喜！好舒緩又涼涼地但唔刺激，仲好用過epionce lytic gel cleanser
依家衝緊去買

我都用過
真係會塞仲有碎粉都好多有害成份

我就係唔多覺
定係塞咗我唔知

Fancl 卸妝油好用但都好貴

Banila co 新買加埋bifesta 真係生暗粒神器
睇嚟要換哂佢

卸妝水邊隻好？
用過bifesta同bioderma都感覺麻麻
好似有浸野係面咁

可能你皮膚好唔易生暗粒

Snowfox都成$280 150ml啊
Epionce你買係邊枝？milky lotion cleanser？
我都發覺早上唔用野洗面係保持到好滋潤同光澤，冇野及得上 有時我連清水都唔洗，直接搽野

真係我2樣都奶過
醫左好耐

呢兩日都無心機化妝，希望聽晚後晚見到大家

對我嚟講bioderma係完全冇用
仲好嘥cotton pad

其實係生開唔覺多咗咋

絲打介唔介意分享點醫同轉用咩product
日常保養又有無轉？
我打算即刻轉卸妝水同gel

會唔會係眼影或者眼部打底既問題呀？

呢個牌子真係垃圾中既垃圾
當年俾個同學引入坑用鵪𪂹蛋個支精華，冇乜料到都算
跟住俾佢說埋我用3 steps既洗面同爽膚水
洗完面塊面勁崩梗，爽膚水直情拿到塊面又紅又熱
跟住成個額頭全部暗粒
好彩既係啲暗粒好快就褪

我轉用epionce d產品，主要係lytic tx同lutic gel cleanser，但都用左成3個禮拜先慢慢好
每個人生暗粒既原因都唔同，後尾我係發覺係腸胃唔好，所以戒哂所有奶同奶製品，低糖飲食，仲有就係保持每日有一次廁所去
d暗粒就好返了

鵪𪂹蛋果個果期係好hit！咩even better啊嘛
好彩我冇用過...
但果陣真係勁燒，因為當年市面上冇乜專for去印既產品，呢枝標榜係去印，我果陣又岩岩生完成面暗瘡有好多印想試，好彩冇試過。。。

因為佢皮膚比較黑，所以一直都好想搵美白野用
讀書個陣大家都冇斑，但下巴成日生石頭瘡
手痕成日擠，結果個陣下巴成日都有印
但呢支野一啲都唔去印囉
個陣仲賣成$5xx 30ml,對學生黎講已經好肉赤

出左黎做野之後好耐食一次飯
佢就同我講幾日前先係Armani買左二三千（其中一樣係粉底定粉餅）
真係唔伏佢都唔買

我都係 之前額頭有少量暗粒 上網搵下有冇啲純保濕既face cream黎用下 就膽粗粗去左買clinique 個款72hrs moisture surge
點知大獲 用左一星期左右 爆得仲勁 唔敢再用

根本呢個牌子就最多Chemicals，如果唔係點會有咁多人用完都生粒粒
仲話咩經過皮膚科測試

Armani粉又係伏嫁咩

我都想知
但eye cream真係貴過普通skincare好多
依家我將搽面d skincare搽埋眼，so far冇出事

以前少不更事 用過佢枝step2水見到抺到啲黃色野出嚟好勁 結果用到我變到有少少酒糟肌

性價比低囉⋯⋯呢個價錢可以買到其他都好用既粉
而且Armani啲BA出名白鴿眼同service差

其實clinique 仲有冇野係好用有效

酒糟肌
咁可以點補救？

佢支Superbalm lip treatment
我當佢潤唇膏咁用，跟住搽唇膏，會有唇釉個效果

有budget可試YSL Or Rouge個eye cream
再有budget既可用LP

有冇絲用過shiseido聽講去紋好有效

我見你地咁彈clinique都即刻停用

佢隻維c單獨用唔掂 感覺皮膚差咗
但係溝自己用開嘅cream 就有退印效果喎
好奇怪⋯

聽過人話黃油lotion/gel 好用
自己試過覺得好唔掂⋯

銀色同粉色 眼霜就幾好用 眼底乾紋冇晒

佢地啲ba都算係世界級冇禮貌
同西洋菜街間mac啲閪面ba 有得比

Mac呢個牌子算鳩數啦
啲掃甩毛，眼影又乾又唔上色又唔持久
我有個朋友用任何mac既粉底都會出粒粒，陰鳩功

可以多啲幫襯ad+

你係shiseido eye cream 連同一牌子既eye mask一齊？
想問分別係咩名同邊款

唔該晒絲打 岩岩上網睇佢都幾貴 你用左幾多支見效？

我試過tester, 覺得痴立立，不過幾薄，但保濕度就一般。

Kiehls 既skin care 功效一般，通常讀緊書或廿歲出頭既用都可以。

我有用緊Aesop 支香芹精華，幾好用，又平又大支，但效果一般，普通基礎保濕咁樣。

我覺得佢啲粉底都唔差

用過lasting silk同luminous silk都覺得幾好幾long lasting

利申 混油

我用Giorgio Armani Power Fabric真係好long lasting
同埋都冇乜浮粉
但佢cushion真係好易甩

同樣混油

但BA真係西到不行..
想試色就試上手 有撚用咩

想問下lasting silk 你用咩色？2號會唔會太白？

用緊LP tender ivory, cdp未用過。
LP係我用過既粉底液最好用既一個牌子，唯一一個缺點係，d色偏黃。

有冇人用過arzt skin 全能嬰兒肌精華？好唔好用？
見好多人推介所以想問下

我本來用緊ysl女神果支同LP，後來用用下三四個月，突然之間我d同事問我做乜用左黑人粉底液咁黑。明明一直都有用緊br20隻色，唔知點解變左咁黑。

跟住買左支dior小奶瓶0n，隻色非常合適，但好乾，真係一上面推都唔推到。結果用番LP，非常好推好薄，個質底好滑好貼服。

粉底液真係好重要，個底靚既真係配用colourpop 平價彩妝都可以好靚。Lp粉底液上selfeidges買平好多，$1480咋。

我用手指上咋，一支Lp都夠一年，我買埋佢個碎粉，真係超抵用，好大盒，用左一年都仲有3分2。

Power Fabric開頭用覺得幾好 我用3.5號色， 但氧化得好快 黃到on9 揸左上面既粉底 有氧化既情況都明白 但係成枝野擺耐左都會黃啊

我之前用4.5號色 氧化之後黑到仆街
我以為係大塵先搞到咁
但發現係氧化
依家用2號等佢氧化就岩岩好

有冇絲打可以幫幫我

食左a酸10個月 已經極小小小生暗瘡 但有印

而家塊面係超缺水 （以前都係）

而我未食a酸之前爆瘡係因為用既skin care 太油
搞到生唔停

想問下有冇可以推薦既 skin care 係唔油/極小油

同補濕度高

我好怕好怕又因爲亂用野又生翻

啲野又唔係平又唔係特別好用
冇必要俾錢受氣

我依家用佢都費事，粉底轉左用Chanel ，cushion就用緊tomford ！ 正好多。

我正式宣布Kiehls正垃圾，早排買左枝防曬素顏霜 ，買之前ba話敏感肌膚都用得 好安全 叫我放心。屌！用到我狂生粒粒 依家仲敏感埋 ，又痕又紅

kiehls不嬲都垃圾

大家覺得日本隻ad加好唔好用我見我家姐話幾好 但我男仔唔係好sure

想問有無私心唔hall sell美容院推介

好想做facial

我分別買左SPF50同SPF30

SPF50 第一次搽上臉勁白勁油 好結 好難推開 第二次我特登搽少d 就感覺唔錯 唔會話好乾爽 始終係物理防曬 但我接受到

SPF30個枝聲稱係專for臉部用 佢比起SPF50會流質d 易推開d 一樣唔會話好乾爽（不過比起SPF50乾係爽d) 但始終係物理防曬 我接受到

我未試過搽完佢地出去一整日戶外活動 所以唔知防唔防黑 我係每日普通出街都搽佢地是但一枝

其實護膚品冇分男女 係分唔同膚質岩唔岩用
用過ad+ 隻藥用mist 聲稱for 痘肌控油消炎 但唔覺有效果 噴上面幾舒服咁

Tom ford用黑盒定白盒cushion？

佢聲稱話香港同日本城市人岩用 但我唔sure岩唔岩我用
我油肌 多出暗瘡

22歲眼底有條勁深既紋
係咪除左打filler先得 搽野係冇用

有冇咩product推介可以淡班？利申窮學生

兩隻我都有白！黑盒遮暇度高d ，白盒就潤d透薄d

chanel我之前都有試過
但佢好大陣香精味 我自己又大汗 唔係太接受到

你地用tom ford cushion 會用咩base？
我配addiction 果枝base 一齊用成個鼻都係白芝麻 有咩base 好用？

我用緊Banila co 好夾到我
份量用得多 一大pat
黑頭都少左
最緊要落得多水乳化
bifesta fancl 紅水 shu 我用都會爆暗粒

我有個朋友去試白cushion，話妝感好厚
所以我都係用返黑盒
我唔洗咁潤

一向唔用base
日霜後搽防曬就上粉

絲打用咩色

我用mac c+coral grass tinted primer

白色妝感竟然厚
我用BB上 覺得佢上完薄到好似冇上咁 只係白左少少

我覺得用佢個撲上真係會厚啲
而家轉左用掃上
咁同我平時用粉底液有咩分別
就係想懶先買cushion
之前用開lasting silk都好地地
早知唔買啦
利申冇買過黑盒 primer用Laura Mercier

有冇防曬棒推企？
有啲想試3ce

佢係專櫃試 我諗應該唔會用bb幫佢上面
但我仲有一個黑盒芯未開，用完先諗

想問下有無絲打有用too faced 粉底？
見到youtuber有推介，想試下

利申：乾雞

黑盒我係用撲上 白盒我唔捨得用黃個白撲 先用bb ，不過得發現用BB其實都好快手 ， 仲可以用黎上埋LM個碎粉 唔洗用掃

突發 SF ghd特價

想問下有無唔好太乾但又唔太"笠"物理防曬推薦？
買過iherb thinkbaby但真係太厚 同笠 要上好多碎粉先唔痴頭髮
用過curel又有矽靈

絲打門有無其他推介？唔該

粉紅
我乾肌 落完無覺皮膚好緊

我用緊nude story..

Anessa 藍色

唔該哂
Search完見到好似幾天然
但請問下會唔會泛白，流白汗

剛剛上網睇成分
應該係全物理防曬？
一直無留意呢個牌子 以為全部都係化學防曬
請問泛白問題嚴重嗎會唔會太乾太笠
感謝！

本身用開ipsa粉底（非霧面）
一到夏天就唔得喇
成日被人問我點解塊面咁lup 好似好污糟咁
明明我係乾肌 夏天都甩皮
但塊面好易出汗
各位有冇霧面粉底推介？

夏天轉用粉餅會唔會好啲

無啊 so far 我覺得幾好～

有冇人夾SF?

我用金色覺得有小小乾
我係中性肌 夏天只會t字位出小小油 冬天唔乾
金色好清爽 但要做好保濕 岩去暴曬
藍色反而岩岩好 岩平日出街用 上完碎粉唔會點痴

仲用過sofina 都唔錯

積雪草抗敏真係一流！

我有屋企人買左
原來咁正偷用下先

絲打講緊精華水？

我純粹想講積雪草呢隻成份

但點樣用法好d？拍？用綿花抹？

我想問防曬上完太油，用撲印粉餅上臉之後個撲痴到水氣+臉上d油之後帶左落個粉餅度，個粉餅係咪可以玩完
依家我個MUF粉餅有局部位d粉係變左深色，”張”實左咁

當爽膚水用or 用棉花濕敷都得

頭先試過下d質地
對於我油肌都有少少潤
用耐d再包膠！

好等你

上完防曬印下自己啲油先上粉餅啦
你宜家試下膠紙貼走面頭嗰層嘅粉先，底下嘅粉應該冇事
如果唔得可以刮一層，不過刮會醜好多

想買kiehls洗頭水1L枝裝竟然冇貨

用紙巾印d油之後先上粉餅我都試過，但印完都仲係有少少油會痴落撲係咪我底打太厚...
我已經係得精華，爽身day cream，防曬...

thx絲打，岩岩試左用膠紙唔得，已經刮左少少，好心痛不過終於用得返

角質毛孔淨化面膜買4枝平均每枝比單買平hkd70，我哋依加夠3個人，差1個人，有冇絲有興趣呀

上層碎粉先再上粉餅

用緊MAC STUDIO FIX FLUID 枝粉底就用哂
但覺得可以再保濕少少
有冇推介？啲人話植村秀幾好??
本身係混合肌，T字位加下巴成日甩皮

有冇人用過foreo ufo個面膜機？

想問下淨搽防曬係咪都要落妝？我用緊anessa藍瓶

各位絲打
有冇人去過Benefit 收眉😂😂？ 🙏🏽
如有 好唔好？
如果有不快經歷都分享下
謝謝❤️

請問敏感性+乾性皮膚
平時唔化妝 只可以用暖水洗面
成日生暗蒼
有冇咩保濕/防暗蒼既產品介紹下

求救

敏感肌試過好多唔同品牌 唔同類型防曬都會生暗粒
得La Mer 暫時ok 接受到，但一支9xx 好L貴

做完敏感 條眉紅曬 跟足佢避免做既野
密蠟修 好似170蚊左右

利伸巴

之前有諗過試
但上網做完功課發覺試唔過
啲人話會敏感都不特止 仲要啲sales疲勞轟炸你買野
唔買就會閪面

最後去左Dior買修眉package

用緊Ysl金色系列個支防曬都係呢個價錢
同你一樣又係敏感肌
不過之前未試過其他牌子 驚試左之後爛面要用唔止9xx搞返掂

雖然係貴，但每支擠少少已經夠搽
一支都用到幾個月
個人認為呢啲錢唔慳得

Skin ceuticals防曬好用

Lamer最好成個系列用，用treatment lotion+cream呢個組合皮膚會穩定好多

超敏感仲要T油U乾 連搽白色cream都會出粒粒 所有保濕都要用精華（質地透明個類）既我表示 ，synergie防曬我冇生粒粒 ，只係會出下油（我用乜鳩都係會出油）。

敏感肌真係唔好亂試
用翻啲天然既brand 啦

有冇絲打係中性皮膚又易出粒粒
每次用完fancl 防曬都出粒粒
有咩物理防曬推介？

防曬用緊Kiehls支aqua gel，好用，控油

我覺得Dior麻麻地，修到我唔對稱仲猛話okok

最好落妝，我覺得唔落好似有野block住毛孔
我落完仲會洗多次面，驚死唔乾淨

利申：每日用緊anessa金瓶番工

我就係試過針清完嗰兩星期都冇化妝，但係皮膚都唔係太好，就諗緊係咪因為搽完防曬冇落妝堵塞毛孔但係我又聽講經常卸妝會傷皮膚，所以唔知點算好

avene/minon?

用防曬一定要落妝架！記得記得唔好懶啊！

好原來錯咗咁耐

敏感肌用la roche rosay或ad+
前排皮膚突然敏感好痕又紅又起粒粒 轉晒用la roche rosay三日就唔再痕
無用佢嘅防曬 但試過質地都薄

係 ad+好好用

如果唔係用防水既防曬 用d有卸妝功能既洗臉都ok

之前有分享過

你去邊間分店修？

有無絲打有去美容院到脱疣
我眼皮同頸都好好似有生左一兩粒 我唔肯定係咪真係疣
有無唔太貴既美容院介紹

IFC

我修過又一城同沙田
好彩冇事

我係美容院脫，但因為我係長期客仔，所以有次買package時，佢送6次脫疣俾我
脫頸時，有成2x粒，成頸都係焦
面就每次脫幾粒，否則成面都係焦

有冇買保險？有啲保險當疣係疾病，搵皮膚科醫生脫可以claim錢。如果有買保險，我建議你都係睇個普通科醫生叫佢寫信refer你睇皮膚科專科，搵個醫生睇清楚係咪疣。始終坊間太多美容院為左錢，咩都亂黎

我自己公司同私人保險都唔包脫疣，唯有揀美容院

minon好似唔錯
想問唔化妝洗唔洗用化妝水？

想問下用礦物粉既絲用咩base?
用過bareminerals覺得唔好用
有邊隻好用又唔傷皮膚？

用緊 真係會穩定咗
皇牌cream 依家太潤唔適合用，soft cream 會好啲

大約支幾多足夠搽臉？
每次都支20cents 份量

天然品牌都試過，唔係太潤就係太乾，同一下場都係生暗粒

沙田間dior 有個男修眉師唔錯 好俾心機，又唔hardsell

個妝前保養要做好D先,其次支粉底要貼
我自己乾肌
如果係屋企化妝就會敷Mask先
如果係公司收工先化妝就會噴mac個支fix+
粉底我就隨手拎到d咩就用咩
而家用緊Guerlain支小燈泡同za既cushion
上完粉出少少油之後就好貼

cc cream既話我覺得jill stuart 出dd油之後都幾貼,好似天生皮膚咁

好用既定義係咩先
bm 我覺得唔錯 我用暗瘡系列 舊版用哂一盒 岩岩買左新版 遮暇度夠 唔會令暗瘡變嚴重 係偏乾左啲啲
only minerals coverage 低 everyday minerals 會變暗 keep 得唔耐
仲有synergie, rachel wine, etvos 等牌子 台灣youtuber ivan 有做過評比 可以睇下參考下

發雞盲 原來問緊base, 我用緊bm 新暗瘡系列果支 唧出黎綠色 不過不失 用過prime time 覺得係最好用 遮到毛孔但都係乾乾地 暫時未搵到一支覺得完美for 礦物粉用既base

覺得可以用d稀身既護膚油溝埋粉底液到先上，唔使多一滴一滴慢慢搵岩自己既粉量，我oily skin，但坐足一日冷氣房，有時都會覺得少乾所以都會咁做，我就一滴都好夠最多2滴咁大把

份量*

我覺得你可以係呢個方向睇下會唔會有幫助：

仲有呢條：

AD+/ la roche posay 有無試過？ 呢到啲絲打話好用

唔知咪保濕唔夠？夏天個鼻都可以甩晒皮 但一上粉個鼻就會岀油咁甩皮，有冇咩保濕好介紹 唔鐘意太笠，依家用緊bio-essence

la roche posay 防曬係咪有無色同有色個支? 見到有支新出嘅 tone up cream係咪都係一樣?
同埋暗瘡油肌驚防曬太厚身焗暗粒

睇完
除左搽藥 有冇方法係自己殺到蟲
我又唔係好肯定係咪真係有蟲係入面

我依家就係俾緊佢修
已經回購過一次package

就係無買到保險 我都驚美容院呃錢😭

我都係下星期去

有冇人用左fit me 新出個粉 YouTube 個catie 成日推fit me product sasa 做緊80幾幾平咁

爆水珠珠真係幾伏 好立 但係佢個個cream真係幾好用

係咪即係黑色正方形個盒？買左試過補妝 都係錯 唔易浮粉 特價可以一試

依盒？礦 可以直接上一層當粉底嗎？

係呀 呢盒呀！我用sofina支base加佢 唔錯呀

有無絲打知正方盒同長方盒有咩分別？
我買左長方盒用

長方形好似係粉餅 正方碎粉

都係用nars 超好用 回購咗好多盒
想試下muf 不過啲人話好乾

唇膏可屌開心使用中
胭脂都諗住入一盒 不過未揀好

1028睫毛液

買heme唇膏！！

未來美既mask, dr wu既爽膚水 清爽型既保濕精華！

有無油肌用既洗面同防曬推介
用緊curel防曬都覺得笠

同緊biore有隻係細支淺藍色樽身
佢搽完上臉乾得勁快但應該好重酒精
去完船P都無咩點黑

有冇絲打有整眉shop推薦!!

唔該絲打 我本身係好易黑個d皮膚黎 希望有用

我有用c60 面霜 回購左好多支啦 我自己出覺得好好用啦！ 我乾肌覺得fine 已經好夠滋潤

岩岩返黎 唔建議買dmc & shiseido果個美容露 因為兩樣香港都有 仲賣得平過台灣 一個勁重一個係玻璃樽 heme 唇膏我有06 但買完想要02/05多d 胭脂人地大推既01/06實物差勁遠 勁唔靚試完買左04

仲有眼影盤我有焦橙 唔錯 好顯色 佢而家仲出多左兩盒

睇黎就冇啦，不過如果睇皮膚科醫生多個方向咋，唔使被d醫生事但比d暗瘡膏就hea走你

呢枝只可以落淡妝用
平時都係用左落妝水再用佢
以防用落妝水有d位落得唔乾淨

有無眼霜推介原本用緊ipas眼霜 但就黎用完
利申 眼底乾 有眼紋同深黑眼圈

$1400 我覺得好貴.... 如果你接受到就去啦

絕對非廣告非打手

易blend呀 佢有配埋2支掃 但我慣左用手指上

想問下絲打們有咩洗面膏岩依家用🥺🥺利申乾肌

我都搵過佢整 又係千四包內彎
Paimore感覺係比負離子自然啲 無咁毛燥 幾自然
但如果絲打之前漂過個頭 就一定唔好去做
做完啲頭髮唔知點解會再差啲 內彎幾日就直返
個千四真係好唔抵好肉赤

想問下大家韓國有乜化妝品係抵買？thx

marked唔該絲

香港邊到有得買？

1028 絲滑控暈 暹羅貓眼線膠筆 真心推

Btw 我的美麗日記有螢光劑，台灣大把其他mask好用過佢，eg 天山雪蓮 山玫瑰

Heme紅殼唇膏好正，淡淡地色

森田ok呀，上面兩隻都係出名嘅，康是美有時特價好抵買。有啲仲會一塊塊散裝咁賣，可以第一日買幾塊試下先覺好用再臨走掃貨

次次去都會買我的心機黑面膜 好多精華又夠保濕 又係買一送一 幾好用

Muji？用咗兩年幾三年，so far感覺幾好

Clio眼影盤

油性皮膚男士想去黑頭加收毛孔有無咩建議？

暫時早晚用緊epionce lytic gel cleaner加薏仁化妝水，對呢2隻產品有無咩評價？

對呢方面無乜知識，上網睇又有好多說法唔知邊樣真，想入嚟學下野

Muji Sensitive Skin All-in-One Essence

Neogence

好呀 唔該絲打

我都係揾過佢 之前無漂過頭無電過 自問髮質ok 但係佢幫我電完內彎髮尾差左好多 過幾日就直翻 後尾頂唔順剪晒髮尾 1400好唔值

咁誇張 我搵過佢整3次 我本身髮尾好差好差 開晒叉不突止仲斷晒.... 佢建議我唔好內彎 但我死都想要太直好怪
佢幫我cut晒啲開叉 而家健康返 同埋內彎喺我身到keep到4個月到 多數我半年做一次
但真心 1400$ 半年 好肉赤... 天生曲真係無辦法
有無平啲嘅介紹

可以係邊到買？大約幾錢？

油性皮膚多黑頭應該係補濕做得唔夠，用啲清爽嘅補濕，例如精華
至於毛孔可能係因為你缺水而造成，正常做好保濕之後毛孔亦都會減細返，如果唔係嘅話應該要去美容院做機

我係韓國olive young買㗎，唔知香港有冇

清爽嘅保顯產品有無邊隻推薦？上網睇眼花撩亂隻隻都好好咁，唔知點揀

我自己用緊avène嘅精華同apieu嘅精華，不過apieu要韓國先有專門店

好，唔該哂你先

想問下有冇人用過maybelline fit me 嫩粉餅同埋蜜粉餅？知唔知有咩分別？

我知人比較懶 想試下淨係防曬加粉餅

我都搵佢做過paimore
電完內彎得好少彎
佢仲話咁樣自然d 如果過多2日唔彎可以免費補電
之後吹吹下頭佢就話都係即刻補電
電完都無ig相咁靚

有無邊個做paimore 好 求推介

前者無，後者有都係臉部會不適

枝洗面好野黎 我之前都有用。 去黑頭我就用緊synergie luciderm ， 長用真係會減少黑頭 同埋皮膚平滑d!

混油雞 muf粉餅初初上面真係好matte感 但過左幾個鐘就勁多油 係咪我唔岩用轉極妝前步驟/產品都未搵到最唔出油既方法

我都係乾肌 但我淨係買supreme無用過fine
係舖頭試過fine覺得乾左d唔夠潤
夜晚厚搽supreme之後第二日皮膚會soft d
佢c60支精華幾好搽上面幾舒服夠潤
有時有少少敏感用左會舒緩d
遲d想試埋支洗面

thx 絲打

想問下邊隻洗面奶？

想問kesalan patharan支美睫修護精華液有無用?
我唔係想睫毛變長
只係想佢唔好咁易甩

唔係好似得一隻咋咩好似只係分咗敏感保濕之類，我用最普通嗰隻

都係乾肌 用膏感覺好乾 轉咗用泡泡洗
用過無印同curel
Curel 啲泡綿密啲
但兩者用落分別不大 冬天用都頂得順

想報告返做完角蛋白既評價 last到半個月多啲就drop返哂 整完睫毛易甩左 而家做完一個月左右又好亂 梳唔返整齊 幾百蚊搞成咁 以後唔會再做

有無絲打用過mac新個個cushion
本身用緊double wear 平日反學想轉啲透薄少少既底
又想要控油持久 有無咩介紹

Extua7ly

Exact7ly 先啱
iPhone Auto correct 打錯sorry

我係用sofina個long keep base 絲打係咪講緊另一隻？

係呢隻啊 我一點到而家都係小油 印印就ok

黑色蓋個隻？我出勁多油

我每一個月都去一次
蜜蠟修完眉之後即刻點都會有少少紅同痛
過一陣就冇嘢
修完都冇敏感問題
去過咁多次唔同分店都係得一個 sell 過我
話唔買都冇繼續再 sell

係啊 會唔會係絲保濕得唔好（？

我見佢有兩隻long keep base 一隻粉色一隻黑色

但整完效果真係好靚
次次整完都好後悔但隔一排又好想再整

絲你平時保濕程序係點

我之前用黑蓋，完全唔覺得有用，8點化妝10點就油曬！之後轉左金金地色嘅蓋果支，10點左右輕輕印一印就ok

有無人用過家用aquapeel

我係肌研激潤toner+shiseido white lucent 精華素+乳液 跟住Bobbi Brown cushion 之後就muf粉餅 但咁樣又會生油脂粒

freeplus好好用岩岩係日本掃左幾支

睇過mannings個啲都無

但係我個frd係銅鑼灣做hold到2個月多d 仲要效果好好
超心動

我之前係新城市屈記見過有counter 可能某d屈記有

會唔會係絲你個toner問題 因為激潤？
試下啲無咁潤toner睇下會點

冬天用ok 但夏天用就好似唔多掂
我都有諗過會唔會係隻cushion出事
絲介唔介意我問多樣你粉底用邊隻

我淨係用個個粉餅咋 新出個個喎 唔係碎粉白色個個

即係long keep base就直接上muf粉餅？

我都有試過 都出油

係啊 我今日試完係少油嘅 印印就得 可能同我全日都係冷氣房有關

多謝你 我再搞搞佢

係㗎，初頭嗰排覺得好方便好靚，但長遠來講都係傷害眼睫毛，已經甩過好多條眼睫毛好肉赤因為佢嘅原理都係用藥水軟化，再用藥水定型個捲曲度，所以我諗我冇下次了

我都係用開sofina黑蓋嘅base加muf粉餅，成日懶唔理佢4個鐘後油到呢，講緊冬天應該少d油
我兩枝都有，用完黑蓋睇下係咪咁大分別先

比樓上絲打參考番，應該係講緊依兩枝

Sasa有

我覺得金色蓋上到臉都乾爽啲
但佢包裝好似寫啲野都一樣
喺日本買到係金色以為係唔同包裝only
喺香港cosme買就係黑蓋

係，而家啲睫毛仲要亂到仆街

用左5,6日
我油肌
冇乜特別感覺冇乜用
純粹用落去少少涼涼地，少少潤，有陣藥味咁

我都係嗰陣喺日本搵唔到黑色所以先買金色蓋，但啱啱先睇到黑色蓋係多左ange個字
既然金色好用d，就錯有錯著

Thank you絲打

Ange係台灣版
金色係日本版再改良左

有冇暗瘡膏推薦 成面暗瘡

有啲失望 唔該絲打

金蓋係上年轉包裝的
日版以前都係黑蓋
我已經回購左4－5枝

之前無貪平買左台版
個質地，顏色完全唔同
台版偏粉紅色，會令塊面好白，控油一般
日版偏皮膚既顏色，上左面變透明，控油比台版好

上次去日本都掃左2枝看門口

用過台版、黑蓋、金蓋，總係覺得金蓋好用啲
加埋fitme個粉餅如果唔係冷氣房都keep到半日（我係超油肌）
另外仲買左sofina個控油粉餅，希望幫到我係冷氣房都keep到個妝啦～成日要印面油真係好難睇

其實幾錢枝

mannings sasa都有，不過唔係間間分店有

樓下萬寧賣100我個fd係莎莎買好似平一截

想問上面用Sofina base既絲打 你地係會搽完防曬搽佢？定係直接用佢當防曬？
想知個度數夠唔夠

係呀，我係喺base前會搽防曬

fitme個粉餅sasa做緊特價$89
尋日買左,見台灣個邊d評價都幾好
試左上手d粉都幾細幾滑

呢排太熱都係用mac既粉餅+base

金蓋香港邊到可以買到

想問成塊面都係暗瘡印 有冇d美容院facial效果係ok 又唔hard sell
唔該晒

黑蓋係舊版,金蓋係新版
而家去sofina專櫃專門店買就係金蓋黎 $250一支
@cosme百幾蚊果支係台版ange, 無咁控油妝感都好差

cosmo,有啊

有冇絲打想係Selfridges買野？ 可以幫忙代購 原價唔收手續費 只係想快啲碌夠迎新
如果有人想一齊夾都歡迎

有冇油性肌嘅絲可以推介下防曬
過幾日去旅行想買枝好嘅用

用完無感 暗瘡照生

Annessa 唔黑，去旅行夠用！on top加碎粉就好爽

tg?

想問sk2洗面同防曬評價點？
我係巴

Logon黑蓋99蚊 出油到仆街買金蓋試試先

mario badescu
對付石頭瘡幾好

千祈唔好買 伏黎
又厚又油妝感唔靚

幫人問
請問有冇絲打有用開彈力素？
有冇邊隻用完會matt啲同埋把頭髮唔會硬左？

有無絲打用過Qlatire 部4合1美容機？
Youtube見到有人推 心思思好想買

有無絲打用過sabon 身體護膚？

有啊 佢個磨砂勁好用

利申 Sabon fans

我買左磨沙，而家有d心動想買埋shower oil

買啦！ 用完真係勁滑返唔到轉頭
勁中意musk 同citrus blossom

我用咗好多方法都難上臉

有冇話邊個product 專針對石頭瘡

Paula’s choice 2%水陽酸
通常瘡/粉刺都係用酸類去改善

屌 maybelline 浮粉浮到on99

我用sponge 白色印上okay

黑色印上會起kick

油/混油難用我覺得

我又乾又油
你個底做成點？ 我好求其

起身洗臉就爽膚水之後面霜 防曬 跟住等一下上muf
今日試咗上層碎粉先 但仲差
之前去做完保濕皮秒第二日上就好好
應該要皮膚好好先好用

絲打你後面個個係咪浴簾黎
係邊買架

hi 絲想問仲可唔可以幫手買？

乾肌用家表示loveliner去旅行2日一夜唔落妝 第朝都仲係度

可以 留tg?

Thanks

絲打用開咩味？

我都用緊citrus blossom
shower oil 用量太多唔捨得買
另外有用緊佢地hand cream 同body lotion
我手乾 覺得hand cream 唔夠潤 但body lotion 就唔錯

就嚟去韓國 大家有冇咩化妝品或者護膚品可以燒下我買?

有冇絲打試過fancl美白丸？
知唔知有冇用

有冇絲打有cushion氣墊粉底推介？
最好透薄同保濕少少，唔會卡粉浮粉，補妝都唔會有白芝麻嘅。唔使好高coverage嘅🙇🏻‍♀️

Make up forever 白盒
好貼面 好透薄 中低coverage 保濕度好好 做好定妝應該都唔會融妝 但7-9月再熱啲就難講因為夏天我通常都唔用cushion
YSL黑盒我覺得都幾好用唔融妝唔氧化 妝感靚 不過佢唔算好透薄嗰種
GA紅盒 我冇用過 但見朋友用得都唔錯 唔算厚 持妝都唔錯 不過好貴成600蚊 連替芯都冇我覺得性價比太低

Apieu

A’Pieu真心唔錯，積雪草系列

絲打fitme乜色號？

Thx 絲打 MUF攞嚟補妝得唔得？

前排買咗guerlain rouge g 6號色 好靚
本身想買絲打推介嘅03 但唔知係咪夏天試 好似好難襯咁
諗著入手多枝， 我覺得n22 都幾靚
各位絲打除咗214 65號色 仲有冇推介

有冇絲打試過換唇膏 如果有盒又冇用過的話

可以不過補妝我覺得印一印面油 補蜜粉餅/粉餅會好啲好少用cushion補妝 除非真係融得好緊要

3號真係好靚我都有呢支 guerlain rouge g又好用前排出咗新色呀 4號色好靚 係啡tone奶茶色 超級靚 但guerlain好仆街啲唇膏一開始多人買就加價 依家連埋殼買好似要430$之前380$都肉赤架喇依家仲貴過tom ford

有冇絲打有做開微整型？
想知有冇介紹打juvederm+botox下巴？
打開間診所執左

近排見到有眼紋，有咩眼霜推介？

有無單先？

有單呀！ 不過張單淨係打咗幾多錢

不過d refill 260 都okay 嘅
個唇膏盒都係賣點，好靚！！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

Missha唔會浮粉咩

乾肌用緊 GA紅盒
唔厚又有 coverage

眼線筆用開 DUP ，最近用 UZU都唔錯

想問大家
如果一補妝就會一撻撻
點樣先可以避免到
muf個粉餅上面效果真係幾靚
但每一次我用白色果邊補妝就即刻會有一撻撻出現

各位絲打有無gel mask推薦
之前用開peter Thomas roth 又貴又無用

冇用過呀，但見好多人都話浮粉

泰國有冇咩好值得買

國民眼線液（雖然香港都有）

我覺得泰國啲護膚品真係唔好亂試

有無絲用過elixir sleeping mask 好唔好用？
夠唔夠保濕

有無人有用olay雪葩質感空氣霜？

Oriental princess 有隻便攜式胭脂
好似筆咁一禁就可以上面
我覺得幾好用同埋掃毛好柔軟
仲有隻洗面奶都好正，比較少人認識

絲打點樣保濕？我用missha浮到pk

sorry 各位絲打 阻你地一陣

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

各位sis, 有冇保濕精華推介？

大家加油

成日補完妝，個鼻翼都有白芝麻可以點做？

Maybelline除霧面唇膏其他都好廢

Sasa同大間既萬寧有

Sofina base平價line專櫃line都用過完全冇用，專櫃粉餅又係易溶，反而單用平價line粉餅就好好多

AESOP PURIFYING FACIAL CREAM CLEANSER都好用

Hi 絲 想問仲可唔可以搭單

新手第一次去台灣
請問除左1028 heme
仲有咩牌子抵屌 （護膚類都得）

dr.wu

Hi 留tg?

之前去試muf粉餅佢話我面有d泛紅
唔洗上綠色個隻調色，直接用藍色個隻上已經可以中和到
佢輕輕幫我搽上面已經無哂泛紅仲平衡返膚色
心動想買但係又覺得有d貴
想問下有無其他牌子可以取代到
我係混合偏乾

想問下大家有冇唇膏推介，想買比女朋友做生日禮物

Opera

Guerlain,可以刻名

Guerlain rouge G
Dior 黑管
YSL黑管唇釉
Chanel rouge coco flash
Armani 紅管/黑管唇釉
全部都係包裝靚又好用

最後買咗chanel coco flash，唔該晒大家

去開shu uemura修眉 想試下其他 有冇推介

去lins workshop 度修👍🏻

大家有冇用過呢隻

有dimethicone，有機會塞毛孔

巴打買咗咩顏色

你有冇留意平時女朋友搽咩色唇膏架
最忌買唔啱色

你講我先知
等我仲買左。。。。thx絲打

想買夏天恆常保濕品

依家用緊 shiseido revital 覺得好笠 又有啲油 唔吸收 唔用舒服過用

大家有冇推介 或者avene curel 肌研 邊隻牌子好啲 夏天覺得冇咩事 又冇乜野要急救都唔洗買咁貴 至在保下濕 唔好咁快老 打個和 最緊要清爽唔笠

利申：夏天中性 冬天乾燥敏感

點樣可以整到塊面白白滑滑
用過好多skincare 貴嘅平嘅都用晒
又keep住fu mask and faical
美白丸美白飲品 保健食品都食過
永遠都好暗啞 暗粒 好「鞋」
就快絕望

kihels 啲野不嬲都垃圾

有冇落乾淨妝？淨係搽咗防曬都要落

買咗#90，希望佢鍾意

係美國有冇咩牌子同嘢係一定要買

Milani 個胭脂！
Maybelline concealer

洗面落妝都好足

不如你google打keyword search完再問
明明前排keep住有講防曬 但總係有人可以不停問

佢啲嘢又貴又垃圾
聲稱舒緩敏感嘅金盞花水用到我勁痕勁紅

過兩日去日本，想問下有咩好推薦呀？

有睇covermark, 但同香港價錢好似差不多

fancl 平好多

Kiehl’s美白淡斑精華有冇效？

垃圾牌子垃圾產品

K牌垃圾以為著件白色袍就專業啲？

Milani 胭脂 粉底
Wet and wild 粉底同遮瑕
Elf 掃 保濕spray
Physicians formula
Sephora睇下有冇減價
Outlets行下 好多都好平 但冇歐洲咁多大brand

想問知唔知呢個係咩牌子既陰影？

咁大家有無其他美白精華推介？

physician formula bronzer

試左未

係英國有咩好買？暫時乜都買唔到，想買2粒rt蛋個間野又無貨

各位絲打有冇咩去暗瘡印產品推介
以前細個唔識以為額頭啲暗瘡係蚊咬嗰啲膿包結果r爛晒⋯
搞到依家額頭一堆暗瘡印（深色嘅）

去買一粒粒維他命E膠囊
都有d用 又唔貴 又有排用

整爆佢然後查落塊面度？
查完之後使唔使要查其他嘢

想問下nyx遮瑕膏好唔好用
邊一隻打陰影係最好？

去sprouts睇下啲天然化妝/護膚品

你當佢精華咁用
一粒都可以用幾次

黎緊去歐洲 有無咩牌子必買？

佢枝silky body milk好正㗎
絲可以試下

同埋我反而覺得shower oil還好
我泵兩下就夠用
定係我太慳皮

同意 個個都推佢個支美白精華 我每次用都爆暗粒 又冇效

好多打手

做得好唔好？你係做左咩？

有無人買過colourpop之後UPS個到話到左香港
但我成個星期都未收到貨 應該要問邊個好？

[member]做左膠原槍

[url]辛苦了[/url]

我通常曬完會敷塊超級保濕既面膜，同埋搽the ordonary維他命c

我個陣打去 UPS佢叫我問海關
睇返1月4號寄，24號先收到

avene噴霧幾好 辛苦了

幾錢次

用過sample，好笠
不了

人在韓國 有冇咩野係必買？

好耐之前用過金盞花toner 敷上塊面勁拿 之後都冇再用過佢d products

貴唔貴？

想問下有冇人用過gel plus

有冇人用過？

有邊隻化妝蛋好用？

用過一個星期，咩事都冇發生

用左超過一年都冇事發生 係有時生左石頭瘡用佢感覺上快啲謝左

煩唔煩架?
最近冰冰槍,完左果日開始驚左2日,毀容甘.....

上面咪寫咗K牌垃圾
想美白可以食多啲奇異果同埋用檸檬

岩岩打完會成面針窿同血,我仲要係醫生打想像唔到唔係醫生打,第2日d針窿仲存在,果2日簡直要斷食肌,第3日見敢搽野.

岩岩先追番post
我試試先 thanks 絲打

有冇人用過有冇人用過ga smart moisture serum?好唔好用? 我係週年慶果陣攞咗細支裝試用 暫時覺得幾好 想問下用過一段時間嘅絲用後感 如果真係好用打算買番支

我用the ordinary vitamin c suspension 23 + ha spheres同endocare vitC查身，
但質感唔多好，所以我溝花水查

樓上舖仲有舊版洗掃水

係 已經冇曬
得番日本

夏天保濕唔想用好笠既野 clinique爆水珠珠個系列有冇人用過？

用緊shiseido出暗粒 第朝起身塊面都好笠

呢排有咩唇膏好推薦
見ysl新出 好玻璃嘴咁但好唔鐘意ysl

早一兩星期買咗burberry kisses sheer
$250一支
好潤 顯色 包裝好靚好好j
不過唔算持久

本來諗住買一支
不過買一支唇膏加一支香水就送支貨裝唇膏
送嗰隻色都靚
結果放低咗八百幾蚊 買咗一支香水一支唇膏
買咗253色
送就249色

上網見到有人推薦cosrx神仙水，價錢唔貴但唔知好唔好用

YSL啲唇膏名過其實
我轉晒用Tom Ford 黑管白管都有用
完全兩個境界

想問有咩洗黑頭推介

Dmc凍膜

Tomford唇膏真係正到不得了 ！

Gucci新出金管果隻幾靚
Chanel coco flash

用到返唔到轉頭

TF我有時會起唇皮
但如果唔起個色就好靚！
不過ysl又唔會點起唇皮

我TF黑管都會
用咗潤唇膏打底都會

黑白管都會
我搽唇膏都一定會打底

有冇人有用開dermacept c10 vitamin C嗰隻精華？
用完第一樽 諗緊回唔回購好
好似有效果 但又唔知係咪因為我作息時間/敷mask習慣好左
其他絲打點睇

屌去旅行曬黑咗
求美白products

好 今晚試下先

竟然？
之前YSL第一次出個啲方管唇釉 買支試下
我頂佢個肺由屋企去火車站短短十分鐘已經冇晒色
仲要成咀都係皮，我老豆問我個咀咩事
圓管個隻唇膏又係假潤 啲色好快甩

有無絲打有用過 kcwinwin富勒烯熬夜霜
我見近排好似好多人講
話咩夏天用都唔笠，有啲興趣

求deep clean mask推介

唇膏 唇釉都有
兩枝都起皮到傻咗
仲要上嘴隻色好螢光 唔靚....
身邊幾個朋友都話後悔買

下 點解唔鍾意ysl？佢固體唇膏垃圾啫 名過其實 方管圓管都麻麻地好用 但唇釉好好用喎 我同身邊啲朋友個個都起碼有兩三支喺手粉底同香水都唔錯

我對ysl d野都完全冇好感 唇油就漏既 唇膏就乾既 粉底就黃既

終於有人認同Ysl真係一啲好感都冇。
產品方面冇個好用，不論係包裝或者產品本身
品牌方面，香港嘅ysl形象太柒, mk妹必備，sales
服務態度同MK妹一樣串柒柒，亦係蝗婦至愛。

一句講晒：狗也不屌
純粹個人立場總有人唔啱聽可以自動忽略

想問下有冇咩去黑眼圈產品好用

終於有同路人，YSL圓管岩上妝都仲接受到 但再拎黎補
卡紋 起皮 咩都有 。銀色長圓管個皮唇釉 玻璃嘴效果係幾靚 但假潤再加好快甩 。 GA 個隻乜撚野小胖瓶 同埋 長圓管個枝唇釉 一上已經乾到on9 卡紋卡到癲左 唉明明504 506隻色好靚 點解要搞成咁

有無絲打知道DMC隻凍膜可唔可以當保濕mask 用
定係單純深層清潔用？

我拎黎清黑頭

絲打幾耐用一次

兩個星期

同求分享
特別係有無混油肌可以分享下
好似見親開心使用中都係乾/混乾
1516緊好無買去旅行補妝用

同埋之前聽過d人話要佢個掃先上得靚
咪要買好多野

特別係個隻方管52 咩千頌伊色
個咀螢光到夜晚出街肯定唔會俾車撞

仲有 根本人地都唔係搽個支
啲蝗就發左顛咁搶
結果YSL啲貨多到最後要用買滿$1800送既Set裝咁送俾人
依家屋企成3支52 搽到退休都搽唔晒

不過佢Or Rouge系列都幾好用
其他就不了

我係混油一買就用用得好開心
用成日會有少少油，用野印走再用白色個邊補返就okay

有冇人同我一樣用到一半就變白有結塊？

用tissue印走油就ok？

佢係真係唔笠 好舒服
利申:用左就一年

啱呀我以後都唔會晒錢買

你想要玻璃嘴？ 我轉左用opera 同canmake 果枝lip tint 好用又好睇 係少啲色選擇咁解

係啊

opera唔掂假潤

我推薦比身邊幾個朋友用都話ok啵
你查之前有無潤唇膏打底呀？

香討個邊啲人都勁推opera
每次有人開post問唇膏 成班人衝出黎推opera
我朋友話唔long lasting 但以佢價錢黎講算係咁
但係係咪真係好用到咁多人推呀？

做完hifu +成日係冷氣地方 乾到pk 有冇咩解救方法？
已試左lamer cream都唔得.....

有打底 有時會敷埋唇膜 都搞唔掂！
opera有買過 假潤同埋好快好快冇色又唔太出色 仲差過YSL

我係日本買左枝
好顯唇紋
最後我買返chanel枝唇膏黎用
冇得比

有無絲打用過nars蜜粉餅 好唔好用
之前用開kiko碎粉用曬想試新嘢
mufe個粉餅都好想買但睇落無人當定妝用

利申 混干

絲打係邊到買? 樓上見到話有官網，但我剩係搵到台灣既官網，同埋入面得衫賣...

官網係台灣網呀，就咁Google search kcwinwin就入到Serlando個網

我頭先搵左呢個

睇左一睇serlando國際運費twd240?
好似有d貴

opera買過 啱啱搽就幾靚
過一陣開始好乾 起皮
補完就變螢光色

睇你要幾long lasting 我就食完早餐就無晒
唯有落左重新查既
一來平 二來第一層查出黎係好自然融到落嘴
但係真心唔建議補查 一定會斑駁 同埋變左唔自然瑩光 個嘴會超顯眼.......
要用濕紙巾落妝重新上

有色潤唇膏唔可以補搽仲要特登落妝再搽
我不如潤唇膏+唇膏仲好

YSL 圓管 係咪去死皮膏黎
冬天一搽即刻剷起晒d 死皮
明明用平好多既開架唇膏都唔會咁囉
唇釉就正常冇乜特別

咁鬼麻煩又要卸左再補
咁搞法個咀唇咪好快冇

要咀唇狀態超好先用得起佢啲唇膏

IG有代購 不過都接近400一罐

係做開個間facial店推介我先開始用
所以一直都係係佢地到買
nnsxxxxxx

我都系用左成條粉紅line 生粒粒
甘你最後轉左用啲咩啊？

已入手

見到有絲打問美白既野
個人意見食奇異果同飲檸檬水

我用完敏感

終於有人講果支撚屌opera
1. 會Tint 仲要係tint螢光色
2. 假潤 扯到個嘴出哂唇紋
3. 補搽效果更加嚇死人 又甩皮又螢光

可以話係我用過最唔好用既唇膏 利申有用開潤唇膏打底都咁

從來要靚都係要付出
好難又靚又long lasting又唔傷嘴又可以狂補唔乾

13同意但2我無事

Covermark 做到

唔用opera都有好多選擇

介紹返 chanel coco flash都得

我都小飲水加乾唇 平時唔做lip mask
1&3 Opera瑩光色就唔係好覺 介唔介意講下咩色號會轉瑩光色？
2 但如果搽完opera轉補其他唇膏(ct matte) 就乾到痴線 甩哂皮

仲有就係始終一分錢一分貨 formula好難同歐美大牌比嘅 但我覺得始終好過ysl

琴日買咗支 60

絲打覺得去痘印有無用？

之前買咗76
準備買多支其他色

上網睇人地話70 同106都好好睇
唉好想買

想問大家有無做開針清facial
唔知點解次次做完都紅幾日
係咪我塊面太乾

暗瘡肌有無咩粉底推介
fb廣告見etvos好似幾正 對皮膚負擔無咁大
但上網見好多人話遮瑕度好低想遮暗瘡印

之前用開kgd粉底 但覺得一般
係日本買cdp遮瑕膏時送咗個粉底液sample 超好用!!!
個妝好自然 好薄一層coverage已經夠
心思思想買 但好貴

如果你乾，可以試下lm既photo乜乜乜，亮面包裝，coverage極高，妝效好靚，但一定要夠乾先得

第一次入呢個post
見咁多八婆一齊討論化妝扮靚好感動
身邊冇乜朋友會傾呢啲

我有用緊啊 遮瑕真係要靠遮瑕膏
返工長期要化妝 無咩妝感似偽素顏 為左皮膚好所以都照用
暫時用落感覺都良好

唔知係唔係因爲搽咗暗瘡膏嘅關係 局部皮膚乾到甩皮 但其他地方就會岀油
依家夏天 一岀門口就爆汗 乜妝都溶曬

你係用佢邊隻product 我見粉餅同粉底液都有 諗緊買邊種

welcome
歡迎絲打妳以後多d上黎一齊傾

welcome

Tom Ford 都得

準備出嚟做嘢，要日日化妝，想搵啲自然同對皮膚無咩負擔嘅粉底
混油皮同偏黃，唔算多瑕疵，少生暗瘡
covermark係唔係一個好選擇？
thanks絲打

我諗我應該知邊一間
見到佢地網站都有賣
唔該晒絲打

有就真係有嘅
啲印係去得快咗
但唔知係咪我訓多咗嘅關係

塊面乾都關事
佢有冇幫你敷d野先再針清
同埋好睇幫你針清個個手勢點樣
即使手勢好但如果佢諗住清得好乾淨
都一定會紅 所以有陣寧願同佢講唔洗清咁乾淨

太長唔quote。fresh潤唇膏有冇螢光劑岩岩買左一支覺得幾好

去雀班work唔work

踏入25 有冇絲打有用開邊隻緊緻面霜好用推介

雀斑我就唔知了
不過佢除咗去暗瘡印
最明顯睇到嘅效果係膚色均勻咗

白色蓋的素顏粉打底後再用黑蓋的柔霧無暇防曬礦物粉底
但係真係無咩妝感 比較matte d 又無遮瑕

岩岩用完左第一枝Takami 藍水
覺得生少左暗粒但係又無點去印
諗緊繼續買第二枝（好似三枝先係一個療程）定試下妳枝C10 去印
因爲咁岩月尾去日本

我反而想去暗粒！！！
Takami真係有用？
之前用gel plus 嗰隻mask好似對暗粒冇咩用 定係因為我用得唔夠密

我用左一枝覺得下巴啲暗粒/閉口少左
感覺係佢會慢慢推番啲污糟野出黎
因爲我下巴啲暗粒會好似熟左既暗瘡仔咁推左出黎
可能我混油 鼻就覺得少左啲黑頭 間唔中都係會爆下痘

所以唔知繼唔繼續用好

我係用1號

好似幾好喎
C10係去到印同均勻膚色 但要比啲時間
你去日本嘅話都可以買埋
日本買真係平好多 香港好似成7百幾

都有聽講過用takami 會有爆痘期
我勁多暗粒一定勁多污糟嘢
一爆一定成臉都係 唔知試唔試好

或者真係formula唔適合 用返適合自己既產品就最好

用咗一罐 超抵用 日日都用 可以用足半年
每晚洗完面都用佢加蘋果醋 敷一敷
感覺係乾淨咗
岀少咗暗瘡
唔知係唔係因爲蘋果醋 印都去得快啲

感謝絲打 聽日去專櫃試試先

有沒好用的保濕精華推薦? 好乾塊面
有沒巴絲用過biotherm隻溫泉透亮雙精華

想問蘋果醋敷
真係飲個d蘋果醋？

掃上係真係靚啲
但個ba都叫我唔好買住，試咗用跟埋嗰塊棉先。結果都okay，冇買到

係呀 我係買呢枝
將啲粉加蘋果醋mix埋一齊
我見上網都好多人介紹咁用

呢個Cleansing mask可以日日用?

我用覺得無咩效果
次次都要溝覺得好麻煩

我上網見啲鬼妹示範係話可以日日用
佢用完唔會好乾 反而覺得幾fresh
好似用上癮咁 唔用唔舒服

同問

Crest 3D美白牙貼
用過2次 都ok
但有啲人用會覺得啲牙好酸
我自己就唔怕嘅
但一年只可用一次
不過14片要三百蚊

有啲牙貼聽講會搞到有敏感牙齒
呢款冇問題嗎？
唉鐘意飲茶真係好煩 牙好黃

啱啱睇唔到

上面兩款產品都有聽過人講會有敏感牙齒
但係我用哂兩款都冇事

有無絲打有食過呢隻膠原蛋白？
想買d膠原蛋白試下 大家有無咩推薦同心得咁

試過食呢隻嘅粉 好難飲

有冇絲打推介下咩粉底比較好？比較岩夏天用？
之前買左小燈泡 點知用完敏感 成塊面又熱又紅又朝
試埋其他guerlain產品 防曬個啲都敏感 先發現自己唔用得guerlain

有冇粉底好介紹？？依加用緊Bare minerals但想轉下

有用但好難吞同好苦

係邊買呀？

佢講一日要食六粒 但真係好難吞
同埋我keep住食咗幾日 下巴位置瘋狂爆暗粒

Skii真係好勁
我係混合肌 t字位勁出油個種
用左一個星期左右出少左好多油
至少無好似以前咁可以炸薯條咁多

請推介防水好用mascara 最好個頭唔好咁大方便搽埋下眼睫毛

絲邊枝lip gloss好用？
我有兩枝金蓋lip gloss
啲色都係推唔勻會一達達

好有興趣
邊度買到？

用左一個月到 暫時未有問題
不過未係好見有增長到

用完一枝用第二枝有長到。不過可以留意下眼睫毛通常會長得快d

邊隻？

Kiss me
超防水防油
加番Kate mascara base
你跌落海上番黎都冇事

有興趣呀謝謝！

仲有冇得夾？

想問有無人用過nars新出個cushion？
想知油肌岩唔岩用 想搵隻遮瑕高少少既粉底

Kissme好似出細刷頭版𠻹

有冇絲打有興趣夾iherbs
買一罐免唔到運費但係冇乜其他野睇岩

咩牌子?? D字黃色開埋電腦都睇唔到

請問有無去角質推介？千年黑頭清唔到 仲要成日被話角質厚 所以搽咩都唔吸收

係英國買左個suqqu 既蜜粉, 想講個sales幫我試都唔印走D油(成鼻都係), 上左之後勁核突(加上我乾), 不過我都照買左
絲打們有無用過?英國買好似仲平過日本

有無人用過ig shop天然護膚品 beautyfromnature

護髮膠囊我有用開！係啲印尼店買 $10一排咋 仲要我去果間齊款 呢個牌子日本都有 但日版貴好多

真係好大粒好難吞 食到想嘔
仲有一大樽唔知點算

我係驚安都買左 香港邊度有印尼店？

周街都有架 你留意下 佢地通常做同鄉生意 我成日入去尋寶

有冇其他寶推介

有無絲用過日本astalift保濕啫喱精華？

好似係岩輕熟肌所以我未試過
呢隻喺日本好出名 好似成日拎銷量第一

搽髮尾？ 定成個頭搽

佢個份量夠成個頭搽架！

佢係髮尾油嚟？ 搽完成個頭會唔會好lup

好貴 成1100/60g 心思思想試

身體磨砂

邊款
thx不豬絲

好似主打anti-age care?

thx絲打